# Systemd — создание unit-файла

## Домашнее задание

1. Написать service, который будет раз в 30 секунд мониторить лог на предмет наличия ключевого слова (файл лога и ключевое слово должны задаваться в /etc/default).
2. Установить spawn-fcgi и создать unit-файл (spawn-fcgi.sevice) с помощью переделки init-скрипта (https://gist.github.com/cea2k/1318020).
3. Доработать unit-файл Nginx (nginx.service) для запуска нескольких инстансов сервера с разными конфигурационными файлами одновременно.
